（有片）Android版UI小問題

入post睇嘅時候如果禁住標題個底會將標題同footer拉走
未知iOS版會唔會有同樣問題

成日都唔記得咗fix

下次更新搞搞佢啦